容祖兒2019演唱會購票交流/交易區 (2)

截至3點仲有仲有31991張飛,大家加油

App入到一次 但唔知點解場場都買唔到
灰到

求任何日子 580雙連位
謝絕黃牛

獨撚飛有無市場 四張單丁飛

有一張$580多左 原價放

屌 點解由1030入到依加都入唔到

我由10點

我都係

叫交易區就會有好多牛牛

終於入到
買咗第三場580

所以場次基本上無哂980連位

第二場580比埋哂啲轉角西位
揀第三場靚啲位算數了

10點到3點半
折磨

門票銷售情況Ticket sale update
(截至As at 3pm)
以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 31 991 (37.48%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

恭喜你呀巴打

請問有冇高手用 Tempermonkey ? 可以吾出 cookies 果頁。many thx

有時睇演唱會見到賣曬但又有吉位
真係死都唔會蝕比人

完全冇運 一次都入唔到
有冇8月6號580/380 雙連位讓

仲未入到

其實想買3張連位係咪已經無望

第一個post爆左
想問番巴打 用信用卡買個陣佢sd左個密碼黎
之後搞掂曬 但10點零鐘買到呢家都收唔到email
咁係咪失敗左

今朝10點到而家
有無尾場連位

讓 7, 11, 13 980門票

廿分鐘前380 580仲有好多

但係入唔到

終於買到380 2連
好似得返唔多場有380連位

收首場門票一張（除左980，自己睇非牛）
有意請qoute +留tg

我半個鐘前先入到去尾場已經配唔到連位

入到幫買

有幾個巴打都好好人 幫手買飛
連登有愛

已經無哂連位980

有冇580 四連位

10點就開始等等等等

幾時先有實名制

2張$580 23號(星期五)
合理手續費
兩連

場地: 香港體育館
日期: 2019/08/15 星期四 下午8 時15分
門票類別: $980
段: 行: 位:
43 19 89
46 19 90
原價$ 980x 2 +16

原價賣

入唔到啊屌

買多左4張580 27行

我2:30買 $580, 坐尾4果行

屌佢老味, 同 $380 一鳩樣

有冇tg ？

巴打可讓兩張嗎 THX

580 最尾係邊行

唔知, 應該係 33 掛...

放20/8 $380兩連
少量手續費

算啦 坐前幾行 咪又係睇唔到

要
tg

心好累 由十點到而家 電話同電腦都開兩個browser 都唔得 想要一張單丁姐都咁難

我都想入到

放 8/8 $580 兩連
合理手續費

頭先見到有人23行點知放生咗佢最尾買咗27行，買齊晒可以收工，等加場買埋980

我見佢個floor plan 散位wor.

2019/8/10
Section 42 Roll 24
Section 42 Roll 24

Section 43 Roll 23
Section 43 Roll 23

Section 75 Roll 31
Section 75 Roll 31

2019/8/17
Section 43 Roll 29
Section 43 Roll 29

有意請帶價 pm 或
tg

入到 有無人要幫買

已買8張

睇住d飛越嚟越少 但自己想買4張都買唔到

我咪賣緊原價散位law

試搵下垃圾郵件有無
好多人都係喺垃圾郵件搵到confirmation email

想要任何日子$580 3連！

Tg:

求賣🙏🏻🙏🏻

求580雙連位

Me!!!!

點幾買到但而家仲未有email

help 8月16日後任何日子 580$兩張

我睇返floor plan 原來散位黎架

可讓嗎？謝謝！

四連位 580
除咗5 10 17

幫$980 2張

我！！

求幫買8月6號580/380 最好兩張 一張都殺

四連 任何價任何日子

求17/8 $580 連位

nnnnnnnnn7777
Thanks

炒價嗎?

無email嘅係咪都係用gmail

得過25300張
屌賣左六萬張都未到我

散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位
場地: 香港體育館
日期: 2019/08/15 星期四 下午8 時15分
門票類別: $980
段: 行: 位:
43 19 89
46 19 90
原價$ 980x 2 +16
散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位 散位
有意請

收2張連位
感謝

等左咁耐，終於入到去
佢話呢個版面係無joey買
明明我就係無撳others

可以幫忙嗎謝謝你！

可以買嗎？

岩岩好輕鬆用ie 2分鐘就入到

Gmail 成日都收唔到
有次打過去 cs 問 佢話無 send 過 email 俾我個訂單

收580兩張飛

首先要入到先得

反而用app retry 左成千次都唔中

求幫買

4點果陣終於入到去買到, 一買到Gmail就有email咁濟

11/8 $380 2張連位 please

屌 早知唔到gmail

幾時到我

瘋狂cookies問題
點算

追撚左成朝都係321緊

IE我都入唔到

這些機會

你有冇徹底del 過cookies 同上網record
我頭先del 完即入到

有冇解決方案

門票銷售情況Ticket sale update
(截至As at 4pm)
以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 25 300 (29.64%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

21號580仲有23行

Ipad點del

關咩Gmail事，我買完一陣就收到confirmation email，佢個系統流咋

我gmail 都未收到
不過capscreen 左成功付款就算數唔理

仲有大把$580

我都screen cap 左
未收到email

求星期六/日 580兩張連位 THX

放8月15(四)
$380x2 連位
合理價錢！🤓

因為後尾買到尾場580所以放380出去🤓

會唔會去左spam folder?

8月11(星期日)
2張 580 唔連位

段71 行32 位95
段70 行32 位85
原價賣

之前買jay到夜晚11點先收到email
可能今次都要晏啲先收到

其實開無痕得唔得

on撚7 尻 由10點等撚到1615 都冇反應

冇呀

都係無

祝係呢個post放黃牛既仆街死全家

仲入緊

Thanks 巴打

求23/24 2連位

其實唔關事 reload就得 load到入網就叫成功

Bro

我chrome 1 個 無痕1個 ie 一個 電話又一個

求10號580

兩張連位

三面台定四面台黎
580 第32行會唔會好後

求兩張連位

排隊

求$580兩張

10點到4點, 三開情況下(Chrome, IE, Edge) 終於用IE買到

買完成個鐘都未收到confirmation email
點算

nnnnnnnnn7777
Thanks!!!

可能係junk mail

買到Row 1 同 2 前後位～有無巴絲有興趣

放
24/8 尾場$580
行30 連位
PM

屌 啱啱入到 想睇下有無380兩連 揀咗好耐 跟住彈返出嚟 10點等到依加啊

最緊要頭先有Cap低Barcode嗰版record就代表一定買到，show day 14 日前去counter/kiosk用返嗰張卡就拎到

我要

收17，18，23，24 380連位 2張+2張
謝絕黃牛

終於入到啦頂
多左張散位 有冇人想要
8月6 78段 39行 89位
$380
Tg: wakaka_lu

thanks

thx

真係係Junk Mail
嚇咗我成個鐘

tg u

580 連位得返27行打後

380第一行係34

想要🙏🏻原價？

我 $580 第33行

會

收兩張連 thx

有

79段 580 彎位會唔會好難睇?

一諗得耐好快彈
我fd入左去又hang左跟住又彈走

求好心人放平日$380兩連我

謝絕黃牛

想要

nnnnnnnnn7777
Thanks!!

完全入唔到

都仲係未有 email
但信用卡 confirmed 過咗數

Same same bro

想放

唔驚啦 佢個system 太廢唔係即刻有email 姐

過多幾日都無打去 CS
呢一兩日佢地應該忙到癲

ROW1

收 23/8 兩連位！！！
請回我

頭先買完即刻收到email

24/8 都未肯定係咪尾場大家咁快 ALL IN

不過呢場好多 fans 去睇應該都好好氣氛

求兩連380/5808月20日之前的飛啊我10點到而家都入唔到電話打左500個

咁岩架姐
我岩岩都係咁岩一開電腦2分鐘就買到
而家想再黎多轉都入唔到

試下junk mail

想知會唔會有人咁佛心原價放飛？手續費都蝕埋

原價放多數會包埋手續費架啦?

上網自己排啦..仲有咁多張飛..
求飛都求得咁撚串

利申: 10點排到1點 買左頭場580 2連+尾場580 2連 自己睇

我10點等到3點先買到

唉，我而家都入唔到 ，好黑

firefox+chrome+ie 加埋試試啦 都成5個window
加油

又買到
有連位
有獨位
想買 pm tg

弱智？

正，終於買到張23號580有23row

屌load到入去禁到15分鐘完左都未禁到 垃撚圾

23/8?

求兩連任何日子飛 $580/$380 thank you

等左幾耐

好多都無哂連位

tg

想要兩張 380/580連位
任何日子都得

想要尾場 2連

求任何日子兩連 ＄580／＄980

尾場好似無晒連位啦

想問下有冇人到而家都仲未入到去
你地會唔會再等

求兩連580/380 任何日子
求各位巴打做個好心

入到都買唔到

睇過哂都無

Same

有冇24號？

$400求$380 4張連位 邊場都得

最慘係 Hotline 都打唔到入去，係咪個個打緊去投訴個 system 太廢

番緊工冇理嫁
冇啦啦入到又好順

買到580兩連
而家繼續試，想買到980

有無人要買
啱啱入到 可留tg

980連位晨咁早無哂

巴打尾場係咪一個連位都無

有冇人係可以入到又可以幫小弟買
可以俾返少少車馬費
感激不盡

有冇8月6號 580/380 兩連位

補充！
主要係380同580
單飛嚟

係

有2張$580
想換980$

啱啱買到 入埋信用卡嗰code 一入完禁制 斷咗wifi 交易失敗 dllm

巴打8月6號仲有無980/580連位2張

想太多

頭剛剛見到topic先醒起今日有飛
即刻去URBTIX 㩒
F5左3下就入到
買到4張$580 22行 勁好彩！
如果唔係比人斬死

快覆

up乜撚野

剛買到,22號 仲有位
由10點等到依家

我知，但都想撞下
買到580 2122行都開心

tt1222 tg me

你就好啦

9半起身到依加都未食野
有廿張係手係時間去食野

有無人同我一樣十點到呢家都未入到？

我

放23:8 2連位

same

可唔可以用2張sammi換2張joey

黎，我同你換

早知剛才我買多兩張580等你唔使咁慘
相信你都係廿年粉

乜日子嘅380 兩連唔該

留名睇而個交換

早知買多幾張同你換

Me

傾下

竟然係咁

me

我可以

放 15/8 $580 x2 連位

求2連 980 任何日子(除星期六日)

Why買4張單丁

Thx 巴打

Me
完全係精神折磨

我今朝禁撚到而家都入唔到去 屌

買左580但33行

我380 38

要求飛嘅唔該你諗清楚先比個tg人啦
好心幫大家留住個位又唔覆msg
每次得10幾分鐘機會架咋

收星期六日 580*2 連位

thank you

收23號580 四連

要安慰自己 買到已經好好

我而家即刻再㩒去同你換

成功入到！大家加油

希望可以原價求得 兩張$380, 仼何日子皆可。

開佢名

放 23/5 $580x2 連位

原價放？

放 joey
7/8 $980x2 20行
$1300
有意

易入到癲。

等平飛好過

有無人原價放？

由10點到而家 7個鐘坐係到等
開晒所有瀏覽器都冇用
只係想要任何價錢任何日子既4連同朋友睇
或者唔同場數既2連
希望各位巴打有

10點到而家都未入到

我由朝早輪到而家都321緊呀
我買到駛q乞飛呀！

放23/8 2連位，買錯日子，正on9

咩價位？有意

求飛,任何日子, 980 x2!
謝

容祖兒真心粉絲 好想睇

收頭尾兩場380

放8/15 $580 X2

有意

browser入唔到試下用app
load左幾粒鐘用終於用app入到

四連一早冇
我有兩連

放唔放啊ching

原價嘅話要

放7/8 980 兩連

原價放一張580
8月18號

放 23/5 $580x2 連位
有意

原價放 8月6 380

其實依家D人 連飛都未收到 賣乜春
14日前先拎到飛

單丁位

謝絕黃牛

有無人放18/8，380兩連？老婆生日 想買黎送比佢

sor 18/5 thanks

10點到而家電腦電話都入唔到

10點9入，12點0幾分就入到

啱啱用無痕開又入到一次，巴打可以試下

有興趣可以pm

放8月15(四)
$380x2 連位
合理價錢

留tg

唔太後既話用平日980換點話

有23/8 580 四連, 非原價, 要落30%訂

11/8 $580 2連

16/8 $580 4連

23/8 $580 2連

15分 睇多兩場已經夠鐘 是但買咗先

想收 你留tg 得唔得

原價放 $380 8月6單丁位1張

入左兩次
買左6張

係咁cookies 問題

大部分日子都無哂四連

依家先醒起要幫人買

$580 都無??

有以下$580 票價
05/08
18/08

有意tg

uniqueka

放$580 四連

請tg出價, 多謝!

放星期六4連380
非原價 合理價錢 有購票紀錄

Tg

可換

邊日? 可以幫你睇睇 仲有幾分鐘
我都係入去睇下咩情況 上一次已經買到

七個鐘都未入到

有18號 $580 啱唔啱

巴打可否幫買2張$580

有無好心人可以幫我買21或22 4連位 $580由今日十點到呢家都買吾到

580都仲有4連，但980 280就幾乎無哂

差唔多七個半鐘
終於入到 仲買到(可能係執雞) $380x2 $580x2
大家加油

幫手得唔得

想問你地買到收唔收到email?

吾你老母

No

收到

放$580飛 23號(星期五)
二連/四連

啱啱夠鐘 幫唔到你
巴打試下用無痕開多個 大D機會

第三次買到

黃牛

no

開左啦都仲要不停retrying...

平日$380 連位
平放
telegram ccc761

Pmed

加油 2張仲要580應該無咁快賣哂既 仲未計有人放棄

平日仲有大把580

但入唔到去買

DEL COOKIES

信我 三次都無痕入到

平日仲有580但行數都高

580
放
5/8 二連

18/8 四連

380
放
6/8 二連

合理價錢

有無人入到可以幫買2張8/8 580 or 380

今晚一整理完先 覆
Total 買到12張

有咩方法入到
跪求兩張平飛任何日子

岩岩7號 580 有4連
btw 我遲買果d 仲快收到email 過4點比錢果d
有冇巴打一樣未收到email

我ie 連續入到2次了
chrome ff 都係白果

又入到了

終於入到2張380

如果買到
幾時先攞得？

岩岩買完 即收到email

係咪出現交易編號就係成功

巴打可否幫買

可唔可以幫買2張380

幫買嘅留tg 快！

580x2 plz

仲未有email

收星期六/日 580*2 加手續費
連位 thx

非原價，要落訂

從11:00am開始，最後到5:30pm先入到

最後買咗星期四嘅三連，都未必有時間去到

禮拜五六日嗰D已經全部無晒連位

放
8/8 兩連
24/8尾場 兩連
非原價 非天價

意tg

好易入

但$580都偏後了

6號 岩5岩

求18/8，380 兩連

見一直入唔到剩2分鐘,
太衝動買咗兩張$980, 8月7日 獨撚位,
岩岩先買得返連位,

原價放番$980 單獨位兩張

邊個要幫買？

反黃牛

小弟18/8 380兩連

照去

收2張 15/8 380 2連

Tg

18531 left

有冇多2張580

黃牛死全家
不過半價都係非原價
利申已買

想要580X2

8/8 580 or 380 兩連

放 8月 23
580 2 張 連位
非原價 非天價

我
380，580都得
兩張相連
星期五/6/日

終於買到

Thanks

我 非五、六、日都得
580 4連位

第二場

6/8 $580 25行 單丁位

* 有冇人有興趣，本身三個人係而家其中一個話去唔到要放返一張出嚟

我連車尾燈都未見過

搵人同你坐?

你比我可以嗎⋯⋯剛開account 唔係好識用

係呀，如果你買咗就坐係我哋兩個隔離

放8月15(四)
$380x2 連位

放8月8(四)
$580x2 連位

合理價

Tg: uniqueka 請出價

有冇巴絲幫手買 10點入到宜家都入唔到

幫買

8月8
580 2連
有無巴打要

原價嗎?原價有興趣

原價？加車費

求24 二連 380 580價位
買左23 二連 580 如買到24會原價放23

謝！！

有興趣

Push

又買到了

三點買 等緊email

原價收四張任何價錢任何日子

真fans

我入左一次就再入唔到了

求2連980 10，17，24/8

抄價不了

終於搶到喇 感動

剛入去睇，580起碼30行up

想要380 2連位 任何日子都得
由10點到宜家都未入到

d飛去得咁慢

正常 我今朝買 依家都無

因為SEVER 廢

好多人都仲未入到

20/8 $380 兩連
每張+$150

求8月頭至16號 380連位

加你老母

11點等到依家都未入到
跪求2張任何日子$980/$580同男友睇
萬分感激

有 有啲驚

剛剛又入到了, 再買多 2 張 $580

用手機apps易 d, 兩次都係用 apps 買

屎忽痕入去幾次望下又走左

weekend 差不多無哂相連, 要相連得返平日

成日白畫面。。。。

Tg?

Yes, tg ?

6點 得返14000 張飛（16%）

我又入到

580仲有無人要

又入到了 有無人要?
TG

原價要!!

11分鐘

me 星期六/日 580兩連有冇

無人要 我熄嫁啦

求救入唔到

$580 23號(星期五)
兩連 四連位

兩連 580 幫我

我都入到 但啲980我㩒咗15分鐘都無

放棄

終於買到手都震埋

580X2 8/8 TG : KyrieJJ

有冇人入到幫下我
星期五六日都得 2連580

其實點解有咁多買完又原價放出黎成班咁佛心晒自己時間幫人買0報酬

買左唔認數咁點

我上年買黃子華都買多左 原價放
當幫下人

因為真係好撚易買

可能當賺分

14207 left

全日都入唔到

我買到了！！！！！

入咗
有冇人要 快
10mins only

幾後？

入左3次
ie 2次chrome 1 次

580 2連 星期五六日都得

放 23/8 2連

求救

Leave tg

又入到買左4連....好多已經得返少量

幫巴絲買飛個d對方走數點算

580 x2 前D既場次冇其他都殺 thx

nnnnnnnnn7777
Thanks!

求580 2連

老實講 我寧願load 到夜晚6點都好過以前俾排隊檔黃牛買晒 起碼都叫有個希望

幫買：
請留tg 講咩價位

nnnnnnnnn777
Thanks

收一半訂都要掛

我都係兩個人睇
但有得買四連咪照買
問左朋友要唔要，無人要都會原價放出去
不過大把返工用唔到電話嘅fd爭住要

nnnnnnnnn7777
$580 any dates thanks!

巴打我見你都求左好耐

次次都係買飛都係ie 入到

我2次都係chrome 入到

未入到 唉 唔想食黃牛呀屌

係呀 我又10點到而家 都入唔到......
有冇好心人幫下我

你又再入到
我點幾鐘買到之後無再入到
心思思想買張前小小日子毒丁一個睇

tg ccyy2

nnnnnnnnn7777
$580 any dates 2連 thanks!!!

當儲下miles 都好

有冇人要幫手

你望我再入到啦 我2次都幫FD 買

收一半訂對方走數點算
咁多人中過伏都仲要幫人果d睇路

2連 580

有冇兩連

而家多左好多人入到 我又繼續入緊

thankyou!

放580 2連 8月13
有意留TG

真係唔明 點解我咁耐都入唔到... 係咪無運氣

係咪真係冇哂980連

都唔關運氣事

收2連$980

可唔可以幫買2連 380 8月13號後任何日子

其實唔會蝕
就算買家唔要
掉出黎原價個個排隊要

己經買左 但我想問拎飛係唔係演唱會前14日去通利到拎呀
返緊工 買完冇睇清楚 唔該

呢句真 根本買飛冇得輸

個天都唔比你買

係
開show 日14日內

其實係 特別係呢D歌手
一定有人接

反而我覺得原價要果d先驚
驚個賣家反口唔賣了
而家又係得現票交收
都係講個信字

唔該巴打 要帶埋張信用卡去?

想收任何場次580/380 三連
最好原價

見你地話IE得
今次用IE 試

收兩連任何日子389

頭尾兩連任何價位都得

利申 1030等到而家
Cookies同busy經常發生
忠實粉絲

收皮LU 入到無卡都無用

最慘係可能個buyer 會見到D可能岩心水D既時間 走數

URBTIX 真係世紀垃圾系統

已經全日都係咁

屌我又入到

兩個鐘之前都已經無

8月15仲有$580連位

十點到呢家未入到過......有冇黑撚到咁

可唔可以幫買 唉

你覺得真係排住隊要？

23/8 ok?

仲有冇人要我又入到

唔排住隊要 送比人r關係都得 反正少少錢
識下d老闆之類 識人好過識字啦

有冇580 380三連？

我講緊原價
巴打有飛多不妨原價放出黎
而度好似仲有好多人入唔到

想要580x2!!

我又入到 仲買唔買好

幫我2連

2019/08/22 星期四 下午8 時15分
580好多位

幫我買

你叫我哋呢啲十點到而家都入唔到嘅非洲人情何以堪

求原價580兩連 咩日子都得 閒日都得
演唱會當日交收都可
唉

冇運到咁

屌

表演節目名稱: 萬通保險PRETTY CRAZY容祖兒演唱會
全部取消
場地: 香港體育館
日期: 2019/08/22 星期四 下午8 時15分

座位編號:
段: 行: 位: 門票類別及票價:
56 28 94 取消 座位預覽
56 28 95 取消 座位預覽
門票數量: 2
加入購物籃

可借無卡

8月20
仲有26行

幫我買2連

已經轉左用chrome 都入唔到
你又入到

小提示,係有方法架

20-22號呢幾日因為優先冇賣所以580仲有大把位,入到就任買
980就真係冇哂啦

我大把卡就入唔到

收2張連位 謝謝

有冇人要！ 入到！
Tg快

我就唔介意原價加手續費 同埋少少交通費放返出嚟
個問題就係究竟點樣收錢同埋俾你地
因為本身我已經買到啦所以我又唔想炒高價錢

我.......第3次都係CHROME

DEL COOKIES...

原價收任何場次580 380三連
利申今朝10點load到而家仲未入到
tg: believein39

del左啦開埋無痕都唔得

所以到最後你覺得會點

DEL COOKIES>熄左佢再開過>單開

Thanks
今日load左成朝 下晝又唔得閒

好想要2張 580。。

頂 根本就係個網有問題.. 個個入到之後彈話cookies唔得... 到而家仲有飛賣.. 成件事幾咁錯.. 容祖兒顏面何存呀..

利申: 唔知點解我得ipad入到.. 用電腦safari 同chrome.. 一直都係間唔時彈cookies個page出黎..

仲有580 4連

有人要就留TG

8月6 580 四連, 8月22 580 二連 及 8月22 380 二連

門票銷售情況Ticket sale update
(截至As at 6pm)
以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 14 207 (16.64%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

仲有萬4

有冇人放22/8 68 段 32行 位 差一個frd買唔到

Tg: believein39

nnnnnnnnn7777
可唔可以放俾我？
可以tg傾

玩左8個鐘 終於買到好感動

收20-24號 $580雙連！

一張卡用得一次 點賺分

因為入到唔想浪費個機會咪幫下人

仲有冇人要？有$580 20/8&21/8各2連
要留tg thx

呢個時間係最易買
我連續開幾條link全部入到

你有無咁多卡阿

唔怕比人甩底咩

3 4張都有既

收17-24號 $980雙連！

有冇24 980單張，同埋有冇6號嘅想換7號

我得兩張 用哂

死忠當睇多次

大家努力 又入到2次 但唔買了 入去幫你地睇下仲有冇4連

有無人仲未入到?可以幫手

我第4次入到

14/8 580 都仲有4連！啱啱睇到

求$580 2連位

幫買$580 x 2 okay???

Chrome ie firefox都入到
第一次ff入左仲要唔知入岩左 禁返走 嗰陣11點咋～
之後ie入到 但出去食lunch 返黎過左時間。。。
不過都好彩入到2次

Help please

我 求2張380 13號後

有無人買到980兩連。。。我用580換。
補翻差價

又入到了 不過2張信用卡都買爆左了
加油啊

睇一次唔夠喉
難得買到的話

尾場得返580

好易買..

平放 21/08 $580 雙連 32行
有意TG

我仲未入得返
想再買多一場睇都唔得

我打算買4連 2張放出去 2張冇人要就自己睇

13/8 $980 20行 有冇人要？

想要尾場單張

有啦 仲有580賣

收15號或之後三連位 原價
Tg: believein39

玩開miles 既4,5張基本啦

收15號或之後任何價位三連位 原價
Tg: believein39

Load左8個鐘都未入到 有冇咁手臭

我用左3張
但已經諗緊仲買唔買........
第4次入到

用馬騮啦

我都係 所以先幫人買到

2pm買到4連23行
跟住幫同事再入左2次2連

請問可以Firefox & chrome 雙開？

其實馬騮係咩，今日用kkfly完全廢

唔差左開埋IE啦 3開

仲有冇？
Tg: believein39

我2部電腦加2部電話 共8開

原價收 $580 2張 幾時都得

X2

屌 想自己睇都買唔到 唉

收18/8 380 兩連，老婆生日送比佢，有無有心人幫下手買到？

可唔可以幫買

無2連啦18/8

Thx

收2連

我想問我入到去簡位 話電腦自動簡位 跟住佢冇出個座位出黎 係邊到出左問題?

已購買《PRETTY CRAZY容祖兒演唱會》門票的人士須於每一場演唱會的演出日期前14天內至演出當天（請參閱以下例子），攜帶用以購票的信用卡到城市售票網售票處或購票通自助取票機提取已購門票；如果您已選擇以取票代號及密碼提取門票，則請使用您自訂的取票代號及密碼從購票通自助取票機提取門票（不適用於城市售票網售票處售票櫃檯取票）。如你同時購買其他節目的門票，你可先從購票通自助取票機／城市售票網售票處售票櫃檯領取有關門票，但《PRETTY CRAZY容祖兒演唱會》的門票則須於上述指定時間內方可領取。

《PRETTY CRAZY容祖兒演唱會》取票日期例子：2019年8月5日的門票可於2019年7月22日至8月5日提取；2019年8月20日的門票可於2019年8月6日至8月20日提取，如此類推。

有多2張$580 20/8 原價放
有意留tg

14日前

估唔到連燈有愛 咁多原價飛放

17號380岩岩售罄

收15號或之後三連位 原價
由10點到而家仲未入到
Tg: believein39

$380 8月6 單丁位要唔要？
Tg: wakaka_lu

個個依家驚緊冇人接,梗係原價走
試下兩個星期後炒起左,睇下仲有冇人原價

狀 24/8 尾場 380/580 2連 有意留TG

只係想買2張飛姐

請問有無人知點解揀左連位都唔係連 我係揀21號580 2張

求任何一日既$380 二連

nnnnnnnnn7777

有無巴打放18/8 380 兩連？

平放21／8 $580 兩連 32行

似賣唔哂

有冇咁乞衣呀你地

有無巴打知邊個方位係正面，雖然佢係4面台

已經入到4次

又入到！ 有冇人要買！

放原價22號$380 連位 因為最後買到尾場

而家試緊第5次

通常係Green Gate 係Panel

有冇巴絲打幫手買

今次冇我想像中咁搶

想要580 2連

18:45 仲買到 $580 四連
$980 嗰啲兩連應該好蚊水

21／08 ＄580兩連

放8號$580單張 非高價

我依家仲有7個視窗係入左,我都唔知仲買唔買好

tg比我

你要咩？快d 比tg我

夠就唔好買啦 仲有好多人未入到

真心問 真係咁易入咩？
我係咪唯一一個on9由十點玩到六點 呢家放工翻屋企途中仲用電話試緊 都冇入到過？

咩日子

反而懷疑自己係咪第一張單打錯email 先收唔到
不過有交易no. 就算

放21/8 580連位x2
非原價 合理價錢 pm tg: uniqueka

@kch05s 是但1場2張580

我全部都冇EMAIL

佢話係連就係，可能會唔同段

原價放$580 20/8 2連
留左tg o既都tg晒但係都好似冇人應機...？
繼續放 仲有冇人要 留tg thx

我由十點到而家, 4開, 都只係入到一次
you are not alone

我買左3次 得最後一次有EMAIL

23號（星期五580飛 ）換9號(星期五580飛）
有2 set 2連，可換1set或2set

Tg: Mingyiu

除左第一單次外都好快收到

巴打有4連?

其實點解會入唔到 我都係用學校電腦 朝早買完四張晏晝再幫朋友買四張

依加好順好易入，580仲有連位

終於買到了

我都以為自己打錯咗，原來去咗junk mail到

收呀 24/8 380/580 2連位 有意留Tg

nnnnnnnnn777
咩位?

恭喜你呀

你頭先先同我tg完

有無人要幫手買呀 tg @chinglove

又入到啦第5次

買完佢會唔佢sd email比你
我係揀左用信用卡拎飛既
到依家都未有email

剛剛入到有冇人要幫買

你個位唔靚啊

冇人要? 要就留tg啦

求兩張580 任何日子

放8月14號 $580雙連

有無巴絲可以幫我

20, 21號仲有4連580

頭先話買380比老婆個巴打 18號無兩連啦

終於入到
暫時得20同21嘅580多位(連位去到32行)
其他日子嘅380同580都得返少量
某啲平日仲有連位，報告完畢

買到啦 21號三連580！
好感動 由朝㩒到晚 用iphone app成功

380都仲有連位

8月21要唔要?

5分鐘前

只有14 15 20號 得580連位 其他價位 冇哂連

有無人要 入到 留tg

前面仲有巴絲話排住隊爭住要

星期六日$580 兩連位

真係幾易買
前後買左三次

最好炒係公開賣哂
跟住優先訂個浸
之後就係開場前個個求飛

唔好唔記得仲有大陸個批人要買

啱啱入到
23 580已經冇哂連位
24 580時間到咗 揀都揀唔到位 最後冇買到

而家好易入but已加錢買左580 x2話說21號我見到去有到29行

放$580飛 23號(星期五)
兩連 四連位

巴打 有冇20號580 2連位 想要

而家幫你買
得閒日有連

今朝係公司10點開始入，到6點收工都入唔到
岩岩番到屋企用無痕開，
一入就買到22號 4連
大家唔好放棄

唔該你巴打 我自己都試緊

恭喜你

冇飛喇 原價讓咗比人

終於入到

八月十四星期三
$580 兩連

八月二十星期二
$380 前後連

收任何日子 $980 3-4連位

收兩連

留tg

收15號或之後三連位 原價+車馬費
Tg: believein39

呢個先岩

其實點先入到去買。。。我由今朝早10點到依家都未入到

唔係話Joey唔勁 但搶完Sammi同Joey啲飛 更加佩服Sammi 真心係另一個level 上次賣到0張我都冇入到過一次

+1

星期五（9號除外）

有冇人買咗但未收到確認email

放$580, 各四連位
8月13日(二) (約44段/30行)
8月17日(六) (未知位置)
8月21日(三) (約40段/21行) (如無睇錯應該係$580最前個行)

請tg出價, 多謝!

上次SAMMI 我一次都入唔到
JOEY 我入左六次

放
8號 $580x1
14號 $580雙連

收任何日子 3-4 連位

放
7/8 $980x2 20行

gmail?
一定收唔到

gmail 買左3次 得一封

屌你又入到

睇4場 2場980 2場580

有冇好心人幫手買15號或之後任何價三連位 原價加車馬費
Tg: believein39

係gmail
所以冇問題

我都係繼續電腦加ipad繼續入唔到

08/20

27 行 $580

who want ???????

你之前唔係話買左咩
屌第7次

三連ok? Tg: believein39

得返20/21 580 有4連

買左580四連咋
諗住買多場早小小嘅日子一個人睇
點知load左半日都無入過

tg: yanni3

有冇入到既巴絲可以幫手睇下尾場580仲有冇雙連位？

無

20 $980 only 1

who want ??

fast

講運咋麻
我上次入得仲多

一早無哂啦

收
任何日子
$580三連
另加手續居馬費

第幾行

20

980 無晒la wo

放容祖兒 建行優先飛

7Aug $580
13Aug $580
15Aug $580

有興趣 帶價 telegram

20/8

20 行

$980 only 1

咁380雙連呢？

nnnnnnnnn7777
Thanksss

無呀

收兩張連位飛 任何日子

how many

fast

點解佢話我cookies 無開？

點解我D運買唔到SAMMI

唔洗理 照REFRESH

2 ppl 連位 咩段先？

49

1min left

終於買到3張 不過閒日

No need thanks

前後連岩唔岩？

太側唔要

係呀咁側個感覺好差

唔怪得佢求咁耐都無

2019/08/21 星期三 下午8 時15分
段: 行: 位:
44 32
兩連 有冇人要

How much?

4面台邊有得咁分 同埋呢個時間有位仲要靚位真係有難度囉

放20 $580 兩連位

how much

今日訂幾時收到飛？

其實4面台坐邊無咩所謂
入到場睇就得

有冇人可以話比我聽到底點樣入

放 [超合理價]
8號 $580 單張
14號 $580 雙連

尾場十年前已經乜都冇啦

開SHOW 前14日自取

等

咁我而家又無發爛咋 各人有各人要求姐 巴打你唔洗咁上心喎

有無980兩連，可以用580加錢換

我都係咁話 係上面條友咁

2點幾已經無哂尾場任何連位

無既 個人喜好囉, 可能無靚位寧願唔睇

又入到 有無人想買

原價放
22/8 32行 580 雙連
有意tg

終於買到 580x2

On9成8點仲學人揀位

我 巴打
tg: yanni3

咁你地買 落訂先？

tg ho0551

信我 落訂正傻仔

口頭承諾？

條友話要落訂

ON9 先比訂

次次都ipad 入到

你點樣入完又入

落全數就話有問題姐 少少就唔驚啦
都不知幾咁多連登仔話要 過幾日之後就放飛機

就係怕咁

落囉 無人阻你
只不過見多太多落訂走數

我覺得比百零蚊訂都應該

上年五月天炒唔起一地平飛幾多人走數

幫人買既巴絲要自己硬食 幾慘

用iPad 既safari？

JOEY同五月天比?
五月天宜家平放
JOEY會平過原價?

大佬訂都唔俾又要人補你訂會唔會太大想頭
一兩舊訂都要啦

其實真係無人阻你地比訂
只不過有人問 咪講下自己意見

我都係
iPad mini safari入到

到時開post比人呃

求任何一場380雙連

仲有 警察好少會開FILE
都會叫你幾百蚊算啦
除非你個額過萬

我都係ipad mini

8/21 60段29行4連 有無人要 原價！

大家都成年人(?) 自己決定啦

有意！

原價放
8號 $580 單張

咁緊係啦
不過見太多落訂先比人呃姐

唔肯俾訂又原價買到嘅咪恭喜你囉

仲有宜家都未有飛住
到時有飛見到咁炒得
仲會原價比你?

買左了，thx

想問用信用卡俾錢，
但係冇抄低個交易編號做紀錄
咁到時點樣去拎飛？

恭喜

拎張卡去部機到碌阿

又唔想俾訂又想原價
繼續f5 算啦講真

你揀用信用卡比錢的話帶張卡去拎就得

無所謂 幾百蚊買個希望

拎張卡

平放 平日$380 連位
telegram ccc761

仲有7分鐘

入到 有冇人想買？

8月8， 580 2連
自出合理價
Tg @jack0703

任何日子三連

星期五六日（9號除左）$580 兩連

20 580 3連？
留返YG

而家好易入

求尾場單丁

任何22號前 2連 380🙏🏻

有幾張7/8 13/8 既380
Tg:k1234567654321

入到，諗住睇下買唔買到尾場單丁位

how

有冇人要22三連
@GonLanDo

仲有4000張,仲未買到加油啦

tg再details幫你

原價加手續費

應該得番晒單丁位

好難買

想要23號 B區 有冇人幫手

Tg? 有

放容祖兒 建行優先飛

7Aug $580
13Aug $580
15Aug $580

極少量續費

有興趣 帶價 telegram

有，tg

收任何一日$380 二連同女友慶祝生日

10min 前
18 580多單丁 連就要等
20 580三連都有得揀
24 580得返單丁

過咗時間，之後再入到嘅再揾你

啱啱買到20號 65段正面台 31 & 29行 兩連

21號 $580重有4連 30行

仲未有email 已經過左七個鐘

全部都係散位 冇連show 到
之後再入到嘅再幫你留意

入到 仲有冇人要

21號 仲有28行 580

門票銷售情況Ticket sale update
(截至As at 8pm)
以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 4 099 (4.80%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

我要😭

邊段

要幾錢

雖然等load 足大半日但好過輸俾排隊炒狗

要咩價位

aggar

岩呀
話晒都有個機會

排隊死撚硬我又唔會過夜

我有連

用

22號前 任何日子 580兩連😭

過夜都買唔到

等左大半日
買到3張好過比炒狗

不過今次咁多場我覺得炒極有限

有冇人入到 幫幫手買

過左時 有既再幫你睇睇😂

我射波係屋尬企幾部機搞
買倒放心晒

想要 仲係入唔到

未必 大陸人需求

麻煩你😭 我由今早11點到依加都未入到

10點到而家都入唔到
真好野

尾場已售罄

入到 仲有無人要買？原價加60

岩岩睇完出番黎 好似唔覺有連位

巴打 tg me ok?

無晒連位lu

求任何價錢 任何日子 兩張連位 thanks

好後悔冇睇多幾場就買得19行3連

全部單丁..有冇人要買 可幫

後悔咪放返出黎囉

仲有？

我要呀

睇多幾場可能超時呢

放8月20 2連 580 少量車馬費

已經留左比另一位巴打喇sor

蝻亞娛樂無工開

求星期5，6 連位2張 580/980

76段19行90位
74段19行89位
980，兩個單丁位，原價放

頭先搵到8月20 $580 2連
入完信用卡資料比錢 佢一直load緊請稍後 咁到底我買唔買到？

10點排到而家都無

[url]mcmc1999[/url]

正常load完有一版有Barcode先成功 ，請稍後要繼續等

Load咁耐係咪正常

岩岩望返都幾癲
580 係山頂

我今朝買等咗5分鐘 有朋友試過等完彈左出去話超時

係啊 但咁晏先買 靚位應該已經冇晒

岩岩真係彈左出去話超時

收二連任何日子 580$
意

再接再厲

加場啦好嗎

一定會 今晚應該就會賣曬

我下晝買左幾次580
而家望返D位先見到係山頂 咁撚貴

你買第幾行

收4張580
可以2連2連咁買
Tg me

5,6,7,9,10,11,16,17,23,24
無曬980

全部日子同價錢都無連位啦

如果21-25行其實都ok嘅 咁其實紅館都係得個三十幾行 你買$980都唔係好得去邊，今朝一開好多兩連已經係19、20行 好多已經內部包起曬

31 32 33

我買頭場 11點幾買 都30

我都係幫FD 買
睇返之前3字頭果D多數都係380

我今日禁到15號580 2連,但睇一睇SEATING PLAN山頂黎既放棄左